\begin{aufgabe}{Vektor umdrehen}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{vector-reverse!}, die einen Vektor als
Argument übernimmt und \emph{diesen} umdreht. Anders als bei der
Listenfunktion~\schemeinline{reverse} aus Aufgabe~\ref{reverse} soll also kein
neuer Vektor zurückgegeben werden (der die Elemente des alten Vektors in
umgekehrter Reihenfolge enthalten würde), sondern es soll der übergebene Vektor
modifiziert werden.

\begin{schemecode}
(define v #(10 20 30))

(vector-reverse! v)
; muss nichts Bestimmtes zurückgeben

v
; soll evaluieren zu: #(30 20 10)
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Tipp.} Verwende die Prozedur~\schemeinline{vector-set!}.\par}
\end{aufgabe}
